有冇咩足球員好似籃球員???

尼馬 = 哈登

插水狗

美c=MJ

足球之神vs籃球之神

樓主你走先
一陣又有人屌你攞玩具嚟比㗎啦

拉莫斯=Draymond Green
賤種狗

Dlo=麥巴比
未來揸fit人

咁玩具的而且確係畀細路仔玩

兩個都咁戇鳩

最衰都係拉莫斯

Messi

啲玩具撚掂到下手，小小碰撞都叫曬犯規，發曬矛

麥巴比未夠班同Dlo比

Westbrook = 麥巴比 = 忍者龜